我覺得投資要賺錢其實好簡單

1. 唔好短炒
2. 唔好槓桿

咁點解9成人都輸錢?
因為個個以為自己係天才

Brain 上連登

漏左唔好買港股同支股

D人買匯豐都係咁唸

低買高賣

美股大把好股
唔識買既鳩買科技龍頭faang+msft
都穩賺
港股真係無隻買得落手

你叫1700鳩買Teslun 嗰啲情何以堪

擺兩年咪又係賺
港股分分鐘十年平手

你叫內銀fans情何以堪今日仲有班人J內房, 物管, 上到十幾廿%就好開心. 人地d 揀high tech同晶片股上到4, 50%. 中共要樓升, 人人入左就走唔到. 股依d流動資產, 中共點會俾你長升長有

睇返自己六月買過嘅股
Tsla amd tsm nvda
根本咩都唔做就賺30%以上
鳩坐都贏做咩仲要出出入入

3. 買強勢股

係因為買美股

講到美股咁易贏
咁點解咁多人仲要返工話樓貴

因為賭仔心態又買又賣？
龍頭個幾隻你睇返佢三年個條線都一直上緊

美股D錢贏得易,輸得仲快
講就講長渣,升幾蚊就走左人啦
轉頭玩果D蚊股一獲清袋

要直頭唔使做,仲可以有錢剩
即至少每個月要賺到起碼3萬
就買FAANG呢5隻
平均計每個月要賺3萬個本要幾大?

咪係

自問自己唔叻
唔短炒 唔玩衍生產品
我自從6月開美股倉
剩係買入冇賣出任何股
一有閒錢就入貨 少少波幅買貴幾蚊唔理唔走

AAPL AMD NVDA 依三隻都執唔少

講真1700
坐到四五年可能已經6000-7000
怕咩

d人以為自己股神
想玩槓桿幾日就賺幾倍
最尾咪輸晒

都話投資9成人都輸錢

正股驚閪

講真唔多
100萬左右夠了

可以話比你聽本細賺得餐麥記
豪少少每日朝早飲杯starbucks
你真係信連燈仔日日賺咩
賺極點都唔夠返工果份, 除非你夠膽死玩工具
玩正股頂多幫你補貼生活費

就算你無咁多本
有10萬-20萬掉晒落去
平均每個月都有幾千賺

呢個真, 我諗靠踏實儲錢都贏9成玩股票果班

起邊買美股好

咪話賭仔心態lo
玩埋啲蚊股妖股

未來三個月

MSFT 肯升未?

唔短炒都可以set止賺止蝕姐

邊個話唔短炒就唔會輸

自從戒左短炒港股
轉做長渣美股
覺得賺錢唔難

短炒
唔好話9成人輸
可能係99%人輸

唔好燈好嘛

Qqq 擺十年點都賺到錢啦

梗係簡單啦1分鐘$625,000美金

388 700 9988 3690

都啱嘅

港股都賺到，美股更加易賺

6185 241 1833 呢啲都係

駁唔到

真係
玩個類妖股short trade渣都冇

正正經經龍頭tech 企業 個個賺到笑

你戇鳩 冇買自動化吸錢系統咪輸錢lor

etf唔係最穩陣咩

身邊好多朋友一致認同
放係到坐下搵得多過密密trade

訓都訓唔着

$5x 買

依家想死

低息環境低槓桿都唔低？

當年都應該有人咁講過：
我覺得投資要賺錢其實好簡單，槓桿買匯豐
當派息大過利息，就可以無本生利
股價上升，實行財息兼收

正股驚西 擺係到遲早反彈

真
暫時賺最多係長擺既arkk arkw qqq tsm
tsla就得閒就來來回回執幾百

08年後就再冇上過100

咪係，同3月前一鳩樣，個個美股股神，結果3月一獲直插冇水花打回原形仲震撚走曬好多人斬手指唔敢再玩

真係駁唔到
之前又牛熊又期權輸左99%本
玩正股點會輸到咁多
而家入錯最多長坐

吹水唔洗本

前個期好多人輸好多

安安份份買美指etf 係包賺

Voo 最好

唔想睇呀？quit連登囉

真，但我要更多人墊我屍底

所以價值投資

咁多？ 10萬每個月3000
一年3萬6

認真咩 研究吓股票先講啦
買香港公司就真係死得啦

呢幾個月買美股賺錢，個個都係股神

冇人叫你買死一隻，要分散投資嘛

你成日都會見到我㗎喎 by the way

匯豐最大騙案
曾經有好既管理層
低位會回購
有好既派息

好彩我買左第隻

投資唔難 只要有錢賺就賺錢

仲有唔好加潤

唔教人長揸 自己點短炒

賺錢唔難發達難

呢到d人一晚玩柯達都幾廿萬你唔講

仆街又燈

最緊要有個自動吸錢系統

6-7000
我諗要Tsla可以變型做space x 先得

有番咁上下兩登資歷就知每逢市旺就有呢啲post

On9你唔睇下呢幾年啲大陸股升左幾多？

上熱門，兇兆

屌你老味，長渣輸仲on9 過短炒

因為個個想搵快錢

真唔真，身邊個個都話賺好多，唔知佢哋有冇吹水

短炒TSLA每日玩波幅日日都賺到笑，賺錢真係好簡單。
窮，只係一種選擇

只要你槓桿夠低息，你月供etf實賺。問題係賺幾多姐。

開始多股神
走咁d貨先

我自己就唔建議

呢d真係
同買樓牛市玩一開二,二開四一樣

差唔多啦
科技股平均一年2-3成
我覺得計少左tim

對
我覺得6-10隻係合理
不過要睇本幾大
同埋咩市場
不過呢d進階野都係錦上添花

破產要槓桿

你拎10萬出黎買牛熊
每日賺格子,3%收手,
跌之前賣曬佢,已經一日3千
仲打乜工

有cat event 類似dotcom嗰陣你就唔會咁諗啦，唔好過分追求科技股

我自己睇跌
建議就今年暫時股票清倉

美股一股一股計，本少得幾萬都可以買到6-10隻

投資根本好容易，只要記得 低賣高放 四個字就得

投資4個字講哂: 本多終勝

然後 5、6 月入場嗰班就個個當正自己股神

是但揀10隻美股正股訓身allin, 再dele apps 扑濕自己 ， 5年後去凱旋門睇樓了

所以咪話唔好短炒囉

樓豬以為自己天才

我反而港股戶口贏得多過美股 啲中資股一炒起上黎幾日double

樓主點睇借孖展抽新股

四個字
低買高賣
一億身家不是夢

買黃金

貼倉黎睇下

講到咁容易，咁翻工做乜？

反而想有人貼3月熔斷N 次果陣個倉輸幾多%

炒股根本唔能夠用到月結
好似6月咁,我贏110K
7月贏得20K
8月帳面贏緊30K
由600K翻身上到800K,之前輸緊250K左右
上年12月之後就次次都all in一隻

係牛熊

股票槓桿可以賺多啲，前提你個策略係得，唔係就變死亡加速器

6月期指其實係跌唔落,先夾上去
果陣期貨夾撚到我仆街,沽鳩左夜晚夾高幾百點,輸3皮幾變8皮
好彩凌晨2點肯落返黎俾位走,輸3皮5即走
嚇到瀨屎

所以樓主話唔槓桿唔低炒 唔係無道理

不過唔係坐三幾個月就出嚟話自己長揸緊囉，至少坐成年，3 月嗰陣一股都無震走就叻叻豬

始終成年嘅盈利一嘢歸零 真係唔係個個頂到

過到今年再講

我TA派, 渣多過2個月我都覺得長
第一代表睇圖功力唔夠,未掌握到而去等咁耐
第二浪費機會成本,除非成個市都咁閪,即係呢十幾日恆指咁,否則一早轉左馬

槓桿係可以，但唔係兩三倍咁樣做囉

10-20萬本點止幾千 係呢幾個月

就係無咁多成本試自己功力如何，輸幾個月人工都好難翻身

結論：本多終勝

唔好做埋啲小朋友做嘅嘢ok?

ching, 我一出黎做野,已經玩
妖股毫仙股都中過唔小伏
我曾經都信價值技資
跌跌撞撞拎經驗
仲要睇邊堆指標有用,點夾埋一齊睇
每次改進都要睇下書,理解下相應指標有乜作用
又要上網搵下圖睇圖形
得閒對返D股票既舊圖,當做past paper咁練手感

玩左7年先叫開始識玩,先知邊D博得邊D唔值博
而呢個本金係我成副身家
我幾年前400$用一個星期(唔計晚飯)
一個月由存4K,變6K,變8K(而家)
毒撚唔交際唔出街,假日留係屋企

有冇心存個本錢,其實睇自己點存,我都係打份牛工(公司最低層既垃圾,囡囡睇到都唔會覺得你Rich or 有前景)
直到今日副業D錢已經多過份牛工,甚至有時贏幾個月人工

唔易㗎 你睇下今年震走幾多人
留得低咪數錢

嘩，你咁講又好似真
等我叫曬班兄弟拎張樓契出黎一按二按再三按先

開始有六位數本錢嘅時候睇咗好多菲比斯嘅書學游水

結果發現出出入入都不及 all in 美股嘅 mpf

懷疑人生

專買連登仔唔買果啲

mpf 玩平均成本法
除非你下下高浪轉保本,低浪又入返哂股票基金
不過我份強姦金冇美國市場選擇(我又冇乜所謂,公司幫我出錢供,筆錢唔駛點理)

咁佢話平均每個月幾千嘛

兩樣都唔岩

Time will tell

你用詞有問題
啲人會輸係因為賭唔係投資

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

見到禁多美股股神
就知熔斷近了

買美股真係永遠唔會遲
前提係買黎唔係短炒

止唔止牙
我睇 上60000-70000

真
是撚但買APPL TESLAな就咁擺兩年都升到爆

輸時間輸死
跌咪坐 一日唔放一日都未輸

又一個連登股神
36% 年回報輕鬆達成

長期既話係

但投資者可以80%資金長倉 20%短炒

幾年前你all in美股
或者你依家all in金銀都有
簡好市場就長揸一年或以上
等股跌殘又轉番玩科技股

過去幾十年既市場已經驗證左係無錯

個陣成手tqqq + tmf
嚇到我del左一個月 app

依家買金銀
兩年後放入晒股
已經發達
搞咁多野做乜

仲投咩資
我㩒一個制建立左個網上平台同自動吸客系統
日日上住連登都賺7位數字

你以家做左千萬富翁未

真 好多人係人講佢又講
anyway 賺到錢就得 唔理佢咩地方嘅股

0. 低買高賣

新手上路 求大師指條明路

新手炒得返1/6身家
跟人買妖股 高買低賣

幾多本金

30000

好勁呀3萬
點做到的

又變吹水大會本又唔同，膽又唔同，學識又唔同，親中定親美又唔同。

買股票從來都唔易

買美股D人係咪唔洗訓教嫁

你宜家都未訓啦

<新手, 無玩過美股, 手持支那股一隻

好似好勁, 我咩都唔識睇
準備跳海了

早年頭, 買既5號就出事
息都唔派

物管都屌

facebook amazon apple ? Google

點先算短炒先

契媽話好快上3000

QQQ+TLT

係咪打少咗個0

柯達?

FX futures options 個啲難過股票好多wor
做定期最易

因為佢地冇月供黨鐵

淆底想要最低風險，買voo/3140就得，跟蹤標普500
「標普500指數」個500嘅意思係500隻股票

如果標普500會仆街，可能要殞石襲地球先得
仲會有息派添，唔放都可以得閒多餐茶飲

我4月俾人震走咗啲匯豐

好彩走得快
轉咗買美股，就快追得匯豐啲損失

本大終勝

控制注碼好重要

其實普通人真係唔好幻想自己係股神
除非你好知道間公司做緊乜，如果唔係買Index fund 算啦
expense ratio又咁低，月月不問價買過去一百年長遠平均點都會有8-10% 回報

屌 又燈

唔短炒，匯豐死咗好多長渣退休人士

美股的確好 有每周期權做更好

過去10年你如果長揸科技股都有接近既回報啦
或者俾多d 200萬啦實有平均每月3萬

低買高賣咪賺到錢

因為輸錢既收咗嗲

得贏錢既出聲

美股少年股神出晒嚟

死攬唔放係抵死嫁喎

投資可以好難又可以好簡單
但前題要有一定認識同經驗，要再“開曉”先有機會成功

投資要有五樣重點(唔會詳細講，赢一定要自私，最多赢左捐比手足，加上自己唔係最叻，無資格教人)

其實傳統由傳媒或者社交平台學到既所謂“炒股”概念係完全錯誤(當然間中有好既知識)

唔係吹水，我五年由輸到最低77萬(06年頭溶斷)而家變到近600萬，98%港股，無計始終係主題我更容易捉投資者心理同皮性

舊年19年12月31號先三百頭
今年過左八個月差唔多double

因為五月頭終於嘗試用槓桿，呢一個月組合升多100
好多人以為槓桿好危險，前題係用得正確

四隻字，赢谷輸縮

其實美股三月尾四月頭allin 會勁過港股，因為跌得深過港股

但全年計大部份港股(唔好睇指數，指數係比一啲唔經常留意股市既人用)，係跑䇔或者同好多美股睇齊(唔計fsly,tsla,shop,amd呢啲半年幾倍及部份中概股)

好多人而家先係咁講tsla，好多馬後豹啦升左咁多先攞黎講啫，咪日日攞呢個例子加強自己短炒或者一隻發達做掩飾自己過去或現在重複既錯誤
你真係3,400 allin全副身家我就真係尊敬同尊重你啦

否則日日講同係社交媒體貼自己炒或者持有tsla 等同買左件奢侈消費品周圍曬差唔多，純粹刷存在感

咁而家有冇女？

買股有政治潔癖自斬一臂先

冇
有2個女同我表白,但我唔鐘意

身邊幾個朋友玩美股短炒，次次同我分享就是某幾日賺左幾十，之後一次過輸返曬

個d人輸係第二d野手上

但做好#1個兩點已經好夠
亦都好難

真係勁
輸左企得番起身

好撚簡單，隻股平你咪買囉，隻股貴你咪賣囉。

所以最勁就係d師奶
因為佢地-6贏左知道自己其實係垃圾乜都唔識
識割禾青
咁就牛市尾識走人

但d白領唔同
以為自己天才

其實一隻大藍渣下渣下又1年
你宜家睇返歷史緊係唔渣好過
所以長渣/短炒都靠運氣

我覺得要睇行業
企岩市場就好難輸
而好明顯高科技就是未來

黎緊十年應該極多新科技
仲買傳統行業=on9

香港地好難講
完左呢單野 d老板第一時間
call你返office做野
到時舊經濟一樣gogogo

樓主中肯！我滙豐舊年揸到而家一點放既諗法都無

呢幾個月我買美股賺左30%,你d支股港股？
重點係數據不可信，同政策影響企業過大同快，根本係陷阱

傻嘅，有佢哋你先賺到錢，係咪

第一最緊要係選股
第二係長揸

Buy and hold good equity
Let profit run

你先係同錢作對wo,
明明美股有更好選擇

騰訊當你5年前買~150
依家 ~500
賺~3倍

tsla 5年前大約~200
依家升到~1500,

賺~7倍
如果你買美股賺得仲多

我又唔係話叫人仆去買港股

我倉都8成買美股，
只不過中概定美底，妖股定科技都會買

有勢有後台炒得起就買
支股又點
GSX NIO FUTU 升到發發聲
玩TSLA AMZN FSLY又係無得輸

只不過見太多兒登仔抗爭抗上腦，
人地用支牛又屌
買巴巴又屌
NIKE，搵新疆血汗錢又屌
正正經經炒股都要搬政治

小心比人話5毛
其實等佢地第日出來社會做野就明白

比人話左好耐撚
港豬我認
冠埋五毛都唔差在，兒登仔鐘意就得，對我無損失

唔透明既野同上網賭場無分別，今日比你贏第日就一下收割晒
d人唔識成日講咩野莊，基本上正常市場其實無呢樣野，但支股同家下既港股就有，基本上升跌佢地可以控制，公司基本數據全部係假，我真係唔會玩囉

唸你老母咩

秒殺樓主

美股一樣有
莊可以幾個機構,唔一定係一個
冇資金推入去,股價唔會升
同理要有資金存貨
唔舞高弄低,點買平貨
如果一隻股冇莊,日日都會一直陰跌斜落,唔係有大棍陰燭果隻
係陰D陰D斜線落果隻

長揸牛熊就掂晒

咪信所謂技術分析，明白咩係科學就知個d分析同風水算命一撚樣
美股有鬼莊，之前一堆羅賓漢投資者先拉到個市大上大落

ching
所謂既莊只係一個統稱
即係人人都可以係超人,人人都可以係雷軍
只要有果個心/實力
而買股唔TA,我就真係唔知你買乜
價值投資?

坐唔定 賺嘅轉過頭輸返出去

1. 低買高賣
2. 唔需要2

無錯
乜都唔做就坐只適合龍市用
轉身唔夠快,分分鐘一個月d profit
美股可以一晚幫你清袋,你唔同港股

騰訊有拆細喎好似

但龍頭點都係龍
坐唔緊要 反正有能力嘅企業好快都會上返嚟

追擊主席

大牛市成日出現呢d on9 post

邊撚度牛過?
6年前即14年呀?

個po講緊美股